一到夜晚 我又掛著你啦

就嚟4年啦 咁就中意咗你4年啦
點解你唔早啲同我講
我地咪有機會一齊囉
仲記得有一排晚晚為咗你喊 成個人冇曬方向
對的人 錯的時間呀
我好掛著你

果位巴打死左?

我之前女朋友都好鐘意長髮公主 可惜

掛住咪搵人囉

佢未死 左右都未

巴打你起碼有同佢一齊過 我連一齊嘅機會都冇

我唔想死纏爛打

好過你晚晚傷心
直接啲試一次啦 你得嫁
幸福係你面前 爭取啦

試過啦 只怪我講得太遲

個男仔好到要你晚晚傷心?樓主可能有情緒病

可能係

點答你阿佢

搵個毒L幫你搞搞佢

認真咩？？
咁樣 皮已收